想搵番一套舊動畫

男女主係一齊去左冒險定旅行
平時會用槍戰鬥,但有架類似坦克既野做秘密武器
最有印象既一幕係女主屌男主唔好係唔係都出動既坦克,個背景係沙漠黎

我都知得好少資訊,不過真係好想搵番
應該係以前至tvb卡通時段播過